！美軍即制武器手冊（中文）！

幫手傳！😇😇😇
畀哂全港手足睇！
（中文）美軍即制武器手冊

Section 1: 整化學
Section 5: 燃燒裝置

推

Push

請叫多啲人睇，好重要！

好似開錯台

Backup 左

推先 齋睇唔推正仆街

拉

🙈

拉

反對任何暴力

Me2

危險 唔好推

大家咪推
千其唔好試

有冇英文版 中文化學睇唔明

推呀

手足

尤其有資源既睇

Please send this out

我唔敢睇呀

tui

Us army improved munitions handbook，google就有

Here it is anyway

驚畀人check?我本身都咁諗,但係唔知可以點up

硝酸鉀個part唔係好明
有冇人可以解釋下

曱近平

好危險

有冇油漆水球彈

I knw nothing about chemistry but I’ll give it a try

1. Punch holes in bottom of bucket and put a cloth over the holes
2. Place wood Ashes on cloth and ，整到同牌布咁上下厚，之後再擺一牌on top of ashes
3. 放dirt in bucket
4. 把另外一個淺容器(shallow container)係個桶下面，如有需要，好似幅圖咁放啲sticks 係中間”long”住
5. Boil water之後續啲續啲咁pour落去dirt到, 之後等佢流。 肯定啲水要穿透晒所有土。等佢一，兩個鐘
Note: 唔好一次過倒晒所有水因為咁樣可能會有stoppage
6. 小心將淺容器（shallow container）鯨乾嘅水流入一個耐熱容器。將淺容器（shallow container）剩餘嘅污泥丟棄
7. 煮耐熱容器嘅mixture over Fire for at least 2 hours. 有鹽會出嚟，拎、隔走佢哋(use a piece of paper etc.)

無力推

工聯會入會手冊？

Up

學術交流

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

嘩 學術post

要溫下chem了，我要5**

我推

麻煩大家幫忙推

麻煩幫手推

同越共一樣打遊擊戰
香港多山，高樓，易Hide and surprise，所以啲狗永等收哂風先攻，同成日回防
越南多叢林，易Hide
一群人搞喺搞去，只會磨士氣，同令市民更反感
唔會突破，不進則退
反而，要搞重點
佢哋搞重點就係攻大學,其中一個原因係啲學生住嘅地方，學生地頭
我哋一樣，搞返佢哋地頭
Xxx議員屋企呀，狗宿呀，
佢哋依家就係唔擔心會personal損失，所以夠膽咩都做！
要改變佢哋思維，要佢哋每步都要諗多次，驚一驚，士氣低落

Imagine 關節技：佢哋有social attachments就係佢哋嘅關節弱點

拉啊
太危險⚠️

100 deadly skills 嘅highlights

Thx

【手足獻計】同越共一樣打遊擊戰

實用系列, 各發明家望望

100 deadly skills 嘅highlights
[url]

同越共一樣打遊擊戰
香港多山，高樓，易Hide and surprise，所以啲狗永等收哂風先攻，同成日回防
越南多叢林，易Hide
一群人搞喺搞去，只會磨士氣，同令市民更反感
唔會突破，不進則退
反而，要搞重點
佢哋搞重點就係攻大學,其中一個原因係啲學生住嘅地方，學生地頭
我哋一樣，搞返佢哋地頭
Xxx議員屋企呀，狗宿呀，
佢哋依家就係唔擔心會personal損失，所以夠膽咩都做！
要改變佢哋思維，要佢哋每步都要諗多次，驚一驚，士氣低落

Imagine 關節技：佢哋有social attachments就係佢哋嘅關節弱點

請你幫我開post👇🏼👇🏼👇🏼
100 deadly skills 嘅highlights
[url]

我精選100 Deadly Skills (海豹突擊隊隊員寫嘅）中嘅一啲易學技能，請好快睇下同腥出去

同越共一樣打遊擊戰
香港多山，高樓，易Hide and surprise，所以啲狗永等收哂風先攻，同成日回防
越南多叢林，易Hide
一群人搞喺搞去，只會磨士氣，同令市民更反感
唔會突破，不進則退
反而，要搞重點
佢哋搞重點就係攻大學,其中一個原因係啲學生住嘅地方，學生地頭
我哋一樣，搞返佢哋地頭
Xxx議員屋企呀，狗宿呀，
佢哋依家就係唔擔心會personal損失，所以夠膽咩都做！
要改變佢哋思維，要佢哋每步都要諗多次，驚一驚，士氣低落

Imagine 關節技：佢哋有social attachments就係佢哋嘅關節弱點[/quote]

冇人推？

甴近平

千其唔好亂咁試
好危險

請你幫我開post👇🏼👇🏼👇🏼
100 deadly skills 嘅highlights
[url]

我精選100 Deadly Skills (海豹突擊隊隊員寫嘅）中嘅一啲易學技能，請好快睇下同腥出去

同越共一樣打遊擊戰
香港多山，高樓，易Hide and surprise，所以啲狗永等收哂風先攻，同成日回防
越南多叢林，易Hide
一群人搞喺搞去，只會磨士氣，同令市民更反感
唔會突破，不進則退
反而，要搞重點
佢哋搞重點就係攻大學,其中一個原因係啲學生住嘅地方，學生地頭
我哋一樣，搞返佢哋地頭
Xxx議員屋企呀，狗宿呀，
佢哋依家就係唔擔心會personal損失，所以夠膽咩都做！
要改變佢哋思維，要佢哋每步都要諗多次，驚一驚，士氣低落

Imagine 關節技：佢哋有social attachments就係佢哋嘅關節弱點

請你幫我開post👇🏼👇🏼👇🏼
100 deadly skills 嘅highlights
[url]

我精選100 Deadly Skills (海豹突擊隊隊員寫嘅）中嘅一啲易學技能，請好快睇下同腥出去

有youtuber教大家整槍

P牌推

lm

拍片教

攞你命三千！！！

係邊度搵到?真係好得人驚!千祈唔好傳出去

唔好推呀！

自救有用

請睇我新post

推左先

Read my other post, thx

塑性炸藥係咪即係C4

好危險咖 唔好整

純學術研究
管手榴彈係咪好難整

No idea.
I do know one thing. Share this to people who knows

Thx bro for pushing both my posts

有中文咁勁

Tui

好危險架 不要

唔share浪費呀！要share

好危險 唔好做

好離譜喎!! 咁詳細，重要正體中文

好危險，千祺唔好亂咁試!!!

Please share this post and go to my other post. Thx

#TimeToGetPersonal

唔好推

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

危險啊 千祈唔好試

唔好教人玩呢D啦，好易出意外架

千其唔好上山採斷腸草放係箭頭度射人，會毒死架

push

嗯

千奇唔好推！
好危險！

我地真係好撚和平理性架

學野

好暴力, 請問有冇管理員

P牌幫手推

好危險喎 叫多D人注意安全

唔好推!!!!!

學下野先

有冇邊幾隻最易整、材料最易入手，一定要小心啲人整嚟殺警察

好危險唔好推

拉 反暴力

Tuk